因為雲高爾而入魔3年 你問我答

幾時俾人賣走？

摩佬應該鍾意我 多過鍾意Shaw 雖然我都唔知點解